# Étapes du script

<details>

- Itération sur un arbre d'archétype
- Récupérer les valeurs
- Afficher les résultats

**Conseil :** commencer le fichier avec :
```lua
local db = Babel:IScenaricDatabase()
```

</details>
